「多圖」呢個港女衰妹又幾撚正

名?

好撚樣衰

BTW ig plz

人類就係咁犯賤
中意作賤自己

關羽

ching 啲拼音麻麻

有留意開
ok既

kwun唔係kwan

6分

諗起有個fd又係咁既字名我地叫佢關羽啫
唔洗捉到咁正既 大師

hi打手

得閪閒做打手咩，又唔係有得屌

愈兜愈柒

G

hitj